獨派的最後一夜 天琦、黃台仰與李東昇

獨派的最後一夜
游B、梁頌恆與陳浩天
這惡俗的黨法 廿三條更好過些
才是Ray遠走的主因 或者?

獨派的最後一夜
天琦、黃台仰與李東昇
合照留下一些 難民營睡最後今夜
完結這一場香港的獨立
電捲風馳 從此送入花廳

就在那夜七一歸家以後
你再打給我說 你沒有野講
沿著我背後一路走 國安法不敢開口
「明天要反中國」 電話裡淚流

咩歌

fullcup有害

豬蛇好球！